[ff撚] 如果當日民主牆係寫修憲/修改基本法，咁會點？

會唔會話係違法

唔駛當日架,

你今日去寫都得架喎